《律政新人王》馬明由強姦犯變律師

[

//剛巧在馬國明獲封新加坡視帝的同一晚，TVB重播當年馬國明在《律政新人王》中飾演因非禮被告而上庭的一幕。外表斯文的馬國明飾演變態偷窺狂，演技獲得無綫高層梁家樹賞識，自此開始上位獲安排要角。事實上，由馬國明入行直至上位，足足做了4年「茄哩啡」才獲得機會。//

到左第二輯變左MK律師

當年CCTVB趕走左林峯+逼陳鍵鋒做男二，比馬明做男一，完全無視佢第一輯做過被告

三毛

記得係腳膠黎